車牌號碼878787

呢個車牌
9487

你小學畢業未?

未呀

94狂

學埋台夠啲on9野

9487
就是87 明未

台風習連登

你

opon9

屌你 你既然知都台狗野，姐係你本身識啦，咪撚係到扮假膠啦on9仔

至少唔係蝗野

比咁多負皮，係咪唔明笑點？

前幾日見到個pk3867
又pk又三八又碌柒
應該勁過樓主少少

有呢啲車牌真係柒到出汁

但係有出pk? 未見過